一人一個HKE無延誤/改時間既經驗

我先
第一次撘
有改時間
不過咁岩去嗰程改早 返嗰程改遲

想知其實有無可能準時預購嗰個時間出發

各位大大賜我信心

來回4次都無遲過

咁勁 去邊？

上年聖誕來回鹿兒島

台中 東京 首爾 名古屋 來回四次都好準時

咪害人啦， 班大種乞衣就又要買平價機票又要屌

搭過三四次
都無試過delay 早左少少到就試過

試個一次
去曼德勒改早前日

搭過7-8次，試過一次因為香港打風先遲左

入去望望啦

坐過7-8次, 多數準時上到機, 但會遲左起飛, 10-20MIN左右啦
係上個月成田回程 上左機但等左個半鐘先飛得

其實都好正面 點解係都放大d delay機黎講

感激

坐過十鳩幾次

剩係試過1次delay左4個鍾咁大把

5月坐過，福岡 遲5-10分鐘到
去之前勁淆底。好多人唱衰，原來無講到咁差

參考吓

坐過6次以上冇問題

來回飛過超過10次
真係未試過delay

搭過兩次來回都冇大delay 15 20mins到
反而air asia 幾乎每次都delay
最耐delay 左2個鐘 國內航線 原本1個鐘機程就到

Agger
剩係過早過一次5分鐘

反而香草就delay過幾個鐘

你幾時搭呀
搭咗6,7次
有改時間，但係冇delay過

不過呢排express啲飛機又唔用得，crew又中晒流感
呢排飛機真係自求多福啦要

來回10幾次 淨係delay 過2次，每次每過鐘
但有3-4次係早飛

咪再畀假希望人
總之而家間嘢就有問題
買左機票、酒店又冇得取消嘅巴絲最好諗定 plan b

港航同快運
咪又係支那嘢
Treasury / IT 部門都係喺大陸
並唔喺香港
個網頁底下仲有個支那登記號碼 （粵XXXXXXX)

支那嘢就係支那嘢
唔會孔雀變鳳凰